場運動係咪差不多完？

？？

個勢似

比人拉咗咁多人 傷咗咁多人
破壞咗咁多野
到頭來個結果。。。

唉

出黎集會先講野

你老母同你就黎完

完你老母

出咗嚟先啦

唔好散播失敗主義 諗點贏好過啦

集會呀
添馬

失敗主義post
記得用 不推post功能回覆

完你老母 10月大龍鳳呀

你就完

果然一到九月就吹運動收皮風，等大家冇意志

但係你唔會成功

光復香港，時代革命

而家蔓延晒18區街坊
我諗就算所有遊行集會都禁晒都唔會完
根本唔解決件事每個人既精神都放鬆唔到落黎

邊會完

週末
1. 繼續和你塞
2. 人權造勢 全街美國旗

開始要諗定9月日程
機場和你塞頂唔到成個9月

呢場運動係唔會完㗎

點解之後個個星期去港島 而家個個星期去機場

差唔多係因為用錯方法 搞罷工都on9
依家經濟咁差 公司多你一個唔多
少你一個唔少 罷工對公司冇影響

好似仲強化左wor

依家火魔法 拆黨鐵 大把和理非 淺和拍手叫好 十足支持 琴日仲有中產校巴隊

睇番六月 個時掉塊磚都要傾割唔割

其實似係進入另一階段模式咁

依家先係真正開始

你條撚樣瘋狂放負，成個月都見撚到你，屌你

起底->上一頁